若 我的心事純如白雪

：）

心事台:我地一齊去稅局傾心事

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

咁你嘅心事係咩？

可不可

咁就永遠不染塵

從頭為你等待

跟老朋友

天真抱抱~

想抱~

但熱戀得不到知己也做不到

如白雪=空白
即係冇心事